琴日落bar蒲飲大左，比契哥搞左

唉 琴日完左sem暪住男朋友同成班人落bar蒲

後尾飲到好wing又想嘔
契哥截的士送我返屋企

我仲醉緊既時候佢帶左我去後樓梯
原本係幫我掃背脊
後尾feel到佢解左我bra帶
係咁從後揸我波又掃我lin頭
搞到我好high仲濕左
後尾佢插左入黎 我有話唔好 我有男朋友
佢唔理 發左癲咁屌我
但佢條野真係大過我男朋友 有少少爽
最後佢仲射曬入黎....

我男朋友成日都叫我唔好同佢行咁埋 話佢個樣好狗公 咸咸濕濕咁 我冇理到佢仲話佢痴綠

依家覺得好對唔住男朋友 仲好驚唔知會唔會有BB
點算好 應唔應該坦白同佢講 唉

Pm我幫幫你

諗起潮文

你條女係點既人？

可能人地雙性戀呢

果個分左手啦
我雙性戀牙

菊花爽嗎樓主

爽爽地

善用起底功能

咁你有無射番佢

男人係唔會有BB架喎好似

唔啦 唔想對唔住男朋友

小妹系女

點解大家都唔信任我？

講左點面對男朋友先啦

希望你係假膠
常識問題都拎上連登問
你問心一句 你唔撚講既 你對唔對得住你男朋友

收皮啦屌你老母

屌你老母 出黎隻揪

唔想分手 但想同契哥做sp...

關你咩事

仲諗住做sp 真係講多無謂

咁佢真係大嘛..
男朋友比唔到我

成日睇哩d post就盈住篇文入面會有硬左呀背影呀d hints